# توضییحات پروژه



* ما در این پروژه نیازمندی های تابعی و غیر تابعی را بررسی کردیم :

* <a href="https://gitlab.com/namjoi/resturant/blob/master/documentation/REQUIRMENTS.md"> REQUIRME </a>


* بررسی سناریو پروژه :

* <a href="https://gitlab.com/namjoi/resturant/blob/master/documentation/SCENARIO.md"> SCENRIO </a>


* ویژگی های کلیدی نرم افزار:
* <a href="https://gitlab.com/mitra.amiri8610/resturant/blob/master/README.md#ویژگی-های-کلیدی-نرم-افزار">ویژگی های کلیدی </a>

* فاز های توسعه پروژه :
*  <a href="https://gitlab.com/mitra.amiri8610/resturant#فازهای-توسعه-پروژه">فاز های توسعه پروژه </a>





